覺唔覺d專業單車友好煩

踩慢少少都比佢屌
係單車徑踩下單車又要著晒成身裝備
比賽咩宜家

踩得慢都屌?

慢唔係問題
爬頭有乜易
啲人大直路, 正常係高速路, 佢就舞龍咁舞
上斜無啦啦急煞落車推

係佢後面技術少啲都死

呢個真 上斜班友 上上下急煞 之後後面班友全部撞曬 冇番少少技術真係自己都撞埋一份

平時都有踩下單車
快慢都冇咩問題，但係屌你老母平衡唔到左右搖嚟搖去最撚黑人憎

咁係關個人問題 唔關專唔專業事
利申：單車友

agger
仲要成班jojo一齊封撚晒條路個下先on9

假日撚盲毛
急停聽電話
唔睇後調頭
一字排開踩
落緊斜尖叫

你肯定你係因爲慢而畀人屌？

點為止專業？

完全講晒中點
仲點同你討論落去呀
此post已完